2727上海電氣重返8蚊集氣區

苦主?

唔係，最近買既

苦主
上返$6都要還神

呢隻股其實唔差我覺得，
而家呢個價太低，遲早會升(大趨勢已經升緊其實)
我對佢有信心，打算長揸
巴打幾多入？

高位入高到自己都唔記得
好似7蚊
好在唔等錢用

唔打算溝下貨？

個價喺$3停得太耐 心灰意冷喇
你真係咁睇好佢？

短期真係唔敢講，
如果跌可能會再加碼，
長期都幾有信心，
你見佢大陸都有上市，現價6.20，52周最高9.16，52周最低5.43，
見到d大陸人話呢隻係"港H中被低估的品種"
我覺得佢而家咁都係因爲之前波幅太大，搞到d人唔敢入，
但本身佢係好野黎，遲早會上返去
反正我唔急，咪由佢擺喺度等佢升

不過...我唔係咩老手唔好話我點你，你最好自己都睇多d資料先

補圖，有兩次波幅大到咁我理解點解有d人會唔敢入 ，sor for有幅圖殘體字

正常吖 兩次坐火箭升到上太空再直插無水花
最慘係呢隻都唔係好跟大市 升少少跌多多

多謝巴打開post集氣

三蚊關口

前排2.83買左，跟住2.95走左...

咁快走賺得幾多
玩開短炒？

破3蚊關口了
逆市上升
唔知撐唔撐到收市呢
破3過後，破4還遠嗎

成功破3蚊關口收市

停牌

之前一路有利好消息
呢次話係收購股權
好緊張呀
唔知會點呢

重大利淡消息
601727等跌停板
2727就-5%走唔甩

點解咁講

成間3800先141億港元
依家用唔多過127.5億人民幣去買3800其中一間子公司，仲有江蘇中能啲債

似救3800命

2727啱啱先納入MSCI指數
應該唔會即刻自己整死自己?
係既話真係好黑暗喎
會唔會係趁人地陷入低谷乘機收購?
可能會恐慌一排跌少少再升?

你都有入?聽你咁講有d驚
唔好嚇我啦

沒事嘅 捐錢救國啫 😉

同埋佢係得一半用現金畀
應該冇想像中咁搏